宜家黑雨呀哇？

其實落雨又有乜好怕
係行到地鐵站就成身濕晒

生命滿希望ge。。。。

前路唔想行，成鞋水
行路索索聲